啲狗根本唔係為香港人服務

其實依家嘅狗都做到咁樣，各位其實係咪應該係各區成立特別自治隊或者安全隊去保護返自己嗰區會好啲？